[APPLE TV] 新劇 SEE

好想快D做第4集，我覺得好正，有無同好?

第一集巴巴係度跳戰舞鼓舞士氣之後上戰場，手足有無諗過我地去抗命，跳返隻戰舞鼓舞下，如果有，練到團體行動，默契更加似一支軍隊

光復香港
時代革命
五大訢求
缺一不可

救個仔個到都正 幾時出新

大制作，巴巴用日本武侍刀嗰幕好正。
11月1號出頭3集
之後逢星期五出一集
仲有其他兩套劇
新iPhone, iPad免費一年

有無人用PC睇成日每10分鐘就停左要reload?